就嚟雙十一 咪撚買淘寶

就嚟雙十一 香港人俾啲骨氣好唔好
唔好一邊話罷買藍店 一邊又走去買淘寶
唔怪得啲大陸人笑鳩我地 又話搞革命 連淘寶都唔捨得唔用 俾錢大陸賺
要網購嘅有本地嘅HKTVmall 11月又有外國嘅Black Friday
淘寶啲嘢質素又差 講出嚟話俾人聽你用淘寶都俾人笑啦 何必嘥錢買對垃圾返嚟

之前有巴打整合左有乜嘢外國網站有Black Friday優惠
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday

咪撚買淘寶 唔好俾錢大陸賺

自推十下

一早就應該完全唔好買，不過而家唔買都叫做識醒

習曱甴

習曱平

曱甴平

習甴平

曱近平

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

真 唔明點解啲人敢大大聲講自己件衫係淘寶

Push
決定去ASOS買

6月開始上都冇上過

得一板 啲人係會靜靜地淘返

到時香港又係淘寶雙十一最大出口地區

唔準淘寶呀!